11月5日

聽日就係11月5號
禁岩就係蒙面法生效一個月
聽日，大家帶定面具岀街🤡